丁自己女神仲爽過丁AV女優或者啲好正嘅女

丁女神以外嘅嘢感覺對唔住女神
我最鍾意嘅係我女神先啱
但係咁又好似好奇怪，口味好古怪咁
好似自己唔係一個正常男人咁
係咪鍾意一個人就會咁，我到底正唔正常
呢度有冇同好

無

I know that feel bro ....

丁男神仲爽

啲frd喺隔籬傾緊呢排睇開邊啲AV
我就成日丁緊我女神
好似異類咁

女神無波
但我鍾意大波

咁我一定成日比人丁

就係呢種矛盾！
女神客觀黎睇唔係最靚最正
偏偏成日丁佢

LM

其實係架

啲女會漸漸意識到呢樣嘢 — 啲男仔返到屋企會丁自己嘅事實

我女神好純
佢一定唔知

如果你女神去咗拍av呢

陪佢拍